Now講大話？Facebook 7月有新功能可以修剪 Live video

原文：入面有埋教學片

好似只可以cut頭cut 尾

你可唔可以睇清楚內容先開post

人地而家放番足本重溫出黎
等NOW自己捉鬼啦

我就信now多過信你喇

Enter the start time of the video for the cropped start or else there is a yellow-colored bar that you can drag accordingly. The content inside the yellow bar is what will be saved and other content will be removed.

你係唔撚係唔識英文呢
最多只可以cut頭cut尾
做唔到cut剩中間

cut走*